[皮鞋] 呢對型撚到仆街既鞋,邊到有得買???

@奇雲道爾

?

1500筆直

奇狗最近去左邊

千五蚊買皮鞋都俾唔起
咁就去淘寶啦

想當年蓋清拼死救下奇狗

蓋青25奇仔仲好講

巴打有無肥堡全集，好想睇翻

系 蓋狗真係好25 狗黎

當年1個打晒波台狗

想知幾錢

佢家陣25我